今年71 遊行無不反，會唔會變銅鑼灣陣地？

黑警未必俾你由銅鑼灣咁順利行到中環喎